有無人試過用渣打/匯豐150$ 比錢

試過食譚仔唔夠錢，用左

點解會帶係身...

裝飾

阿姐話做咗咁多年都未見過150紙,唔肯收